經此一役，大家可以重新評價陳雲未

無錯，陳雲一定唔會係一個好討好嘅人，比人感覺又神神化化，又自負，又怨婦

但啱啱一個禮拜講關於中大之戰、理大之戰嘅評論事後看來又奇準，不愧為流水社運祖師爺

連登仔可以重新評價未，至少大家唔會因為陳雲依兩個字負評如潮，轉用前大學教授又幾千正評

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

鍵盤上的神鬼軍師

從來冇講可以點贏

香港人唔需要佢 講完

國師近排有關中美博弈嘅英文post真係值得睇

收聲啦，佢講啲野大把人都有講啦
中一兩樣就出嚟嘈，又唔講吓佢有幾多鳩屎野

遲下再講

又趁機想幫佢洗底

叫佢收嗲

Pull

其實手足倒肯理性小小未？
大把人係到扮「再世孔明」連登都冇咁大反應

陳雲共到笑

.

吓？ 講中啲咩？

收皮啦你地
唔係得佢一個講中
但全部人講既 你地都唔撚聽

幫推 借位一用

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

老鼠曾

如果你地唔夠膽咁做 根本係雙重標準
乜撚野中學校長都只係助紂為虐
我屌你 再你埋你間中學

重可以有隨行傳媒同假傳媒跟住入去

藍衫可以先摘名 記低UI
白衫就要捉住遊街 公審

但校長 社工可以確保佢唔被濫用暴力 虐打
享有呢d本身香港基本法已經清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利

題外話
雙普選都係基本法清楚寫明 每個人都有嘅莊嚴承諾嘅權利
但都唔知去咗邊到

有啲值得參考，但佢講嘢語氣好有問題，成日高高在上咁聽落好唔舒服。

只係因為佢間唔中鳩up到離撚晒譜先咁多人笑柒佢
但要去思考唔同意見，唔好因人而反

乜撚野都係得陳雲講中

其實醒少少都知陣地戰錯啦下話

陳雲D 民俗野 自瀆野 懶醒野唔鬼理佢咪得
中美博弈D野佢睇得好透

因為陳雲會講鳩屎野就唔理佢可取嘅地方
同藍蛆,廢老,大劣狗有咩分別
一樣唔撚用腦

唔係要你下下接受佢，但參考下佢講既野囉。
講真我覺得佢係扮傻保命，認真睇佢啲英文post ，痴線既會寫得出呢啲野？

佢而家係英文=食藥mode

中文一半半

冇用嫁
大家只會一面倒 睇死一個人 冇翻身機會

唔會睇返邊d取之有用 唔理性

gphone呢？你地以前唔係屌9人咩
宜家成日同佢求救？

冇人叫你全buy
無可否認 策略/大局上 連登仔未透得晒
學習從唔同人身上睇下野啦

武力唔對等打乜鳩

陳雲叫你流水，政府就叫你收水

agger 我都咁睇
佢唔扮傻 一早被人監控送頭艇
大陸唔係傻

城幫派肯收聲未

次次第一個衝出來拎credit 仲可恥過鍵戰

不以人廢言。聽過未。
我之後都係咁睇。

咁arm 佢呢返話arm 聽，唔一定以後佢講咩都照單全收。

外面手足唔該快d 走

其實唔駛佢講
依度好多人上星期已經講唔好守
大學5個月黎無人理，無啦啦就吹風吹到大學係要塞，係戰略重地，非守不可
係呀，依家理工咪變咗狗嘅戰略重地
大家下次冷靜下啦

無人想捧你上大台啊
食屎啦陳雲

馬後炮好撚勁

陳雲支持者去驗下個屎腦啦

Hell ,no.

未必要buy佢， 但係分析吓人地意見無壞

講晒架喇師兄 自己無睇人FB唔好話無
1.堅持流水社運原則 否則大批勇武和理非被捕
2.唔好再落入泛民吹大雞圈套 總之都係減少被圍捕
3.陳雲係支持各區快閃裝修 打擊紅色資本
其餘就要各位耐心等待特朗普做事
等貿易戰令中國跪低後就會簽署香港民主及人權法案 確保香港普選
然後之後既事就緊係由新上任政府清算今次事件入面既高官同黑警

垃圾

真 陳雲講野係有道理 只係表達方式唔好

講咗好多次 陳雲只有策略post 你需要理 需要去吸收
佢其他post都係私怨分化互屌 神化自己 睇得多你會對佢好反感
所以請淨係focus係佢d策略post 尤其係新策略 通常可以突破樽頸

我估你呀媽係女人
我估中左
我好勁
我係陳雲

無興趣
你老師咁把砲既話咪唔好提佢個名就咁開post講囉
咁有料一定多人推

咁事實佢係第一個叫唔好守中大理大
同埋 無人叫你比credit 亦都唔撚希罕
呢家係想場運動贏
唔係想將陳雲造神
無人叫你地當陳雲神咁拜 係叫你地聽下陳雲既建議 以避免今次理大既事件再出現 都有問題?

on9

咁叫準？

佢講的野好多人連登講過

呢個人既性格你乞人憎到不得了

但無可否認佢係政局觀同抗爭手法上係天才

不嬲係話佢心術不正
冇質疑過佢學識

點得啊
咁樣會攞唔到credit同光環
老師比人話顛佬無所謂, 但搶唔到功勞就一定唔得

係好多人講唔好守呀
但你知唔知果班人最終點?
咪就係比主流連登意見屌走左囉 屌人散水撚失敗撚

原來11月10號叫大家唔好守係馬後炮
不如你又馬後炮下8日之後既事啦你咁撚叻
想學下野呀我 白痴仔

咁唔通人地仲要低聲下氣求你地咩
係連登仔太過高貴唔撚比人屌得
定係陳雲表達方式太仆街
我覺得係前者

同D補習天皇貼題100條中1條都打晒飛機一樣

無落過場既人無資格上神台，包括打緊字既我

唔緊要
經過今次
一定唔會再有陣地戰
真正be water

btw陳雲並無發明流水抗爭, 唔洗再搶功勞

如果佢係鳩嗡就唔會被稱為國師
國師

正常人都諗到啦 係啲人唔醒姐

試過好多次啦
D咩前大學教授PO咪過千正皮囉

同睇命佬一樣，鳩up中一兩樣就認屎認屁

對唔住唔會咁做

唔好再笑佢痴線佬
由6月到宜加 邊句有錯
忠言逆耳

陳雲十足十啲初期黑人憎角色/奸角
去到打大佬就要搵返佢教路
例：mr t, Hobbs, 仙道

Good

大家係ban之前 睇下佢寫本香港城邦論先

收皮啦

我都唔撚明有咩咁黑人憎
講d野有道理好撚正路
一係蠢 一係比泛民私怨煽動

d人封面都唔睇

蕭生屌打陳雲

接近十年前嘅城邦論，預言緊今日香港

你睇下呢d
都唔知做乜

第一個，你淨係睇佢啊？

其實搞到佢有道理既野冇人聽就係你班信徒

無人搶功勞
只求你地咪撚係咁屌

Agree 你見佢呢排出完認真post 即刻有五毛追擊 有啲嘢唔可以畫公仔畫出腸㗎

講左對家咪會知

我唔知佢講得啱唔啱
因為我根本無睇過佢講乜
咁大個人唔識自己思考同判斷?

睇得出佢輸左新東仲唔服

冇勝利方程式嫁手足 大家都係一步一步行
有時佢有遠見 你咪睇下 無壞嫁
人哋好耐之前已經講唔打陣地

呢兩日陳雲既PO已經睇得出佢有幾珍惜年輕人性命
不過連登年輕人繼續相信推自己出去死既泛民
然後繼續屌柒唔想自己死既陳雲
真係都幾撚滑稽

以最低的成本換取最大回報

算鳩數啦
呢個世界總要有呢種弱智仔
唔係點襯托出我地正常

真心唔敢投俾佢

我睇得出你老母比狗輪姦添啦

每次都買對家梗有幾次中

我哋連登仔淨係信泛民細良！

啱
搶功勞攞光環扮大台落order
班水泥工日日吹奏, 總之乜春都係國師功勞
煩撚到死

poly呢單野點睇得出佢唔服輸立法會?
屌 真係谷鬼氣你呢d人

你班信徒唔再日日煩既就自然無人屌佢

你好撚有point

因為撐天琦而俾佢封鎖左

佢好鬼

第一個
剩係連登都大把人唔同意守啦 啲post仲幾千個正評添

就算係計名人 佢都唔係第一個啦

講得出啲咁嘅野，咁仲叫係手足？我諗手足最多都係叫佢收皮唔好嘈架姐，但信徒果然有佢啲特質，屌同路人仲落力過屌對家

幫你講埋 不信奉者皇天擊殺

同所羅門friend番未啊？你班青城派柒完想攞番札沙

推呢個

你唔睇又點思考到佢觀點？
你d畢氏定理係自己思考得來架？咪又係要聽人教

咩功勞都要攬哂上身
揾美國又係佢第一
Be water又係佢第一

呢樣真係主要唔鍾意佢嘅原因

我評你老母臭閪呀

wtf 無人煩wo
係次次share陳雲都有一大堆因人廢言既撚屌出黎係咁屌人在先
還是你唔撚想係連登度睇到陳雲既野

佢講好多嘢都中，事實擺在眼前，又唔到你唔服

我否認，我相信好多人會否認

我覺得係後者

連登有幾千正皮既唔同意守PO
咁點解依然會有咁撚多人仆出去守呢
唔通有第個論壇發動?

呢條path真係非常make sense

大部分人都認同佢有料
問題係佢同班信徒對光環同功勞既執著係近乎病態地步
自抗爭以黎, 個個都沈默奮鬥各司其職, 就只有陳雲及其信徒一定要每次都跳出黎攞credit攞功勞
咁班連登仔一定睇唔順眼同極度反感, 所以就不停屌
然後陳雲及其信徒就一定唔gur, 所以更加想證明陳雲是對的, 結果就更加不停吹奏攞credit, 連登仔就只有更反感
不停惡性loop

屌但事實你講果兩個真係佢講先同佢既人搞先

睇完自己覺得有用就參考
無用就棄
反正香港人至係自己嘅大台

因人廢言個班連登仔根本連評價一個人嘅資格都冇

我地上連登間唔中見到陳雲信徒都覺得煩到嘔
你想象成班水泥工瞄撚住solomon黎spam會係點

收皮啦
佢只不過大圍方向既野就下下挑骨頭，扮晒有智慧咁
加泰只叫人唔好集會話影響美國，結果影響左啲咩？
禁蒙面法叫人乖乖地留係屋企，唔好中泛民計去送頭，咁同叫人做順民話比政府知個個好驚有咩分別？咁同孤立前線既手足有分別？最後仲結果一個轉身比泛民打贏埋條惡法

士氣越來越高，就叫人等人權法，而家人權法就快過，就話要等貿易協定，其實就係想控制勇武消散士氣

Poly班手足係輸左，但叫人唔好去救等黑警自己退？無野下話？咁同condom有咩分別？最前既見到下次仲會有人上前線？佢咁做擺明想消滅前線既人啦！
而家黑警入左poly洗緊樓啦，邊到來自己退呀，佢啲言論一直都係想消滅最前線既手足呀！明未呀！蠢撚

mf1nn1

但陳雲屌還屌
係天琦番黎坐監之後都幫佢講唔少說話
唔怕坦白講我係日日睇陳雲FB既所以好撚清楚
早兩個月佢先叫政府放左天琦佢

你覺得 你相信
你係呀叻黎?

陳雲d戰略、論述po要睇
唔係叫你跟晒 但要睇人地有咩值得參考
你見到佢鳩up咪唔撚好信 甚至逐點駁番佢

可唔可以唔好一係做神，一係話人痴線啊
時事評論有中有唔中 好出奇咩
就算燒山都有中的時候，只係大家淨係笑佢燈果陣

你自己覺得係前者就得
人地覺得係後者你就屌人係呀叻
各位呢個就係陳雲信徒既斤兩

咁其實我又唔明如果覺得人地係岩既
比人地拎下彩有咩問題
又唔係要你條命
又唔係陳雲會做撚埋總統

仲好意思講番加泰
成個集會7-8成鬼佬
仲要得果小貓三四隻緊係影響唔撚到野啦

你自己夠覺得係前者囉

佢仲有另一個留言講佢相信架SORRY
我就淨係講我覺得姐

佢講啲野同鬼唔知你老母係女人一樣 癈話

要有地下化既殺狗小隊

陳雲條友根本係冷氣軍師嚟
一味得個up，落場又唔見佢有份

都係果句
不過成個連登覺得呀媽係男人呀嘛
唔係人地洗撚講咩

得喇得喇 青山派
明明之前又話連登廢叫人唔好上
評幾多次都係
陳雲只係一個脫髮既中年痴線佬

咁你班人好心就搞下PR啦大佬
我夠話, 如果你地係啱既
只為抗爭不為光環
唔攞功勞有乜所謂
又唔係要你條命

佢好多野都岩 宏觀又透 係事實
但就係太宏觀 好多時都無考慮到人心啵
係人都知團結一定贏 等美國出手會有轉機
be water先係王道

無中大理大 東鐵紅隧又會點？
如果個個都成個機器咁 聽晒柯打一步一步行
屌我咪姐係有大台有統帥
就正正去中心化 先會一步一步突破到今時今日既局面

國師講野可以參考 信唔信又係另一回事
當個個出晒去救人 大家一齊諗救手足既方法果陣
你叫人唔好理理大 理大就可以解圍
點信你呀大佬

sorry好撚1999 岩岩番無耐我想抖抖
對唔住我救唔到人

雖然神神化化 但人地教授黎。。。

其實重點係
用完佢D野就當人condom屌柒佢
好簡單舉美國旗同用be water抗爭
有好多人用撚完就一句屌埋去話關你老母陳雲撚事咩
當外國都報導緊香港用新式社運流水抗爭 而陳雲仲要係5年前提出既
點解唔可以落番個名?
人地老馮要教路? 教撚完仲要比你地一句未食藥前一句死癲佬青山狗後咁屌?
你地邊撚位咁睇得起自己呀

佢叫大家咩都唔洗做popo 就會退， 但好L 大過盲點就係入面斷水斷糧。 其他人唔圍城都唔知送唔送到物資上去， 點同popo 鬥長命。 另外佢完美化所有野， 係被圍困的情況下人的心理就會好差， 入面個d 仲大部分都係得18 22, 正常都會亂沖啦， 點到香港人坐係屋企睇live 呀。
佢呢套去西方民主社會就work, 港共當市民曱咋。

連登同陳雲係大台？

佢地講野就要聽？

想回一回最後果句
其實POPO目標唔係理大入面既人
而係透過圍理大去引出一大批救援既勇武先係佢地真正目標
所以如果佢地等唔到目標出現 或者唔會真係即刻撤既 點都會拉下理大入面既人
但你計下條數 POLY入面剩低既人數同外面沖入去救人既人數
就知陳雲係想盡量將被圍捕人數減低

高估士氣,
你有士氣就能打勝仗嗎?
有勇無謀
六月至今,有邊一場示威唔係因為留守打陣地而令好多手足被捕?
從來和理非係矛,勇武係盾
勇武係用黎保護和理非撤退
時間耐左,太多人認為和理非做勇武就叫升級,根本就係轉職
私了裝修出左黎之後,全民勇武好似WORK

但對面係一早無底線既一班垃圾,
出去就預左要打,奈何出去既人有幾多係有打既覺悟?
打既準備同殺既心態,有幾多人有?
有出過既人個個都知根本冇人係準備殺狗
心態重停留係示威,只會一直被垃圾慢慢削人數

呢場係戰爭同時係種族滅絕, 出去就係戰場
出去就係預左死人,唔係你話人多就贏

連登明顯係大台啦 無得你唔認
有邊次行動唔係連登吹出黎?

同意，大家識分析就得

事出必有因
你唔見有人屌攬炒巴攞功勞?
你唔見有人屌民陣攞功勞?
個個都唔屌, 淨係屌你國師

就係因為陳雲及其信徒對“攞翻個名”既執著. 單單一句be water都算, 你樣樣都堅持“攞翻個名”就令人反感架啦

完全正確

結論上合理
但首先救手足心切無可避免
到最後變成咁 無人希望既

但如果今日我地唔出去救
就會變撚左另一條平行線
話唔埋理大會無人幸免全部捉晒

救同唔救都係一種道理

巴打我抖一抖先 可能晏少少會睇情況支援

特朗普簽香港人權與民主法案之前應該要先睇一次香港城邦論

只會話可參考 中美戰分析得好好係真

我真係唔明，條橋係work既，人地想要credit咪要囉，咁執著佢要credit做乜？

嘩你講呢啲野自己面唔面紅
當真係落手做野既人無到

你都傻的
你唔能夠用連登仔有無屌果個人 而去判斷條友咩料
除非你地連登仔係聖賢係上帝係唔撚會錯架囉
民陣後期吹大雞大遊行吹勁多人出去港島被圍捕你地都唔撚屌啦
咁可以講乜
泛民多次賣港都無屌 呀AY講香港有險可守都係得少部份人屌下
根本你地仲未明陳雲點樣比人逼害抹黑法

好似未有英文版

連登仔鐘意鬥氣嘛
點知鬥鬥下鬥輸埋條命

我想問Poly被圍如果冇人救，對士氣打擊會有幾大

事實係理大減埋琴日突圍既
人數可能得番百幾二百個
而出去救既講緊隨時過萬位手足
有幾多手足為左救理大而流血而被虐打
個人數遠超理大入面既人
有時有D野真係要取捨

笑左 三家玩上腦?

下 美國旗隊係香港自治行動搞先架WO
定係你唔知HKAA係陳雲既人?
至於流水抗爭你搵個比佢早提出既人我即刻收嗲
你講呢啲野自己面唔面紅架其實

理想做法係作勢派人去救
然後向外宣布太多狗守 力不從心救唔到

所以話連登民智未開係真，剩係識睇人地爭credit未食藥9up，正經post講分析唔撚識睇睇唔明，又不學無術屌埋啲on9野

不如你自己搵番人地係幾早講同埋講中左幾多野呀？
反而係你呢d人一直捉住果兩樣濕鳩屎野就對人先入為主
根本未認真思考過人地講乜就當人瘋言瘋語
佢個人係自大左d
但你呢d柒頭直頭係自大加無知

Hello呀柱

陳雲：代傳朋友評論。裡面查到一些呼籲留守理工的網站的可疑之處。
//經過中大一役，許多人已知道校園無必要死守。兼且發生了被奸細代表了中大人開記者會事件，許多守校者都覺得自己上了當。中大人也面目無光。
於是，輪到理大時，很多人去勸人不要留守，也有好多人走，於是一開波，人數是少過中大一役的。但也有些人留了下來，決定死守。
他們忘記了，進攻的人目標不是校園，而是想拘捕示威者。理大其實沒有什麼好留守的。之前中大有人話非守不可因為有HKIX （金水又有份），後來俾人發現原來HKIX 一早响中資的中信大廈有mirror site！也有些九唔搭八的理由，例如方便堵塞吐露港公路之類的。然而到今次，留守理大的原因究竟是什麼，沒有人説得上來。（蘋果説是「別無選擇，只能死守」，但警察不是失驚無神來突襲的嘛，不是明明可以選擇走的嗎？）
留守的人應該一早知道留守的命運是被捕。即是有求死的決心了。那麼，為什麼要求救呢？為什麼有求救錄音流出，叫所有人放低手上的事情，拿起汽油彈和棍棒去營救一班一心求死的人呢？然後有許多人心急如焚，普通衫零裝備的就去了，今晚應該拉了無一千也有八百吧？人數可能已經超過留守者人數了。
準備慷慨就義的人，會忍心見到外面的人，不斷為自己受傷和被捕嗎？明明被勸過又不願走，為什麼現在忽然想求生了，求救時卻絲毫不帶一點歉意的呢？而竟然是號召所有人，係所有人要去救他們呢？
成件事，根本完全唔啱數。容我總結一下。
守理大的人，不知道為什麼要守理大。
攻理大的人，目標不是攻理大。
前去救援的人，是去救一班求死的人。
而一心求死的人，竟然要求救！
你還未看出這是一個局嗎。
現在我是擔心和心痛前去救援然後受傷被捕的人，多過被困理大的人。還有的是，接著下來輪到城大浸大港大。是不是要每間大學重覆一次，直到所有勇武都被捕，無人願意再出來為止呢？
大家瘋傳那段錄音的時候，有沒有想過這些問題呢？當你見到成批成批人，因為你傳過錄音，呼籲過別人出來（但明知手無寸鐵的人對付不了持實彈槍的警察），有沒有想過，傳過呼籲過，你是有責任的？一般市民我可以不計，但影響力巨大的蘋果呢？何韻詩呢？金水和一眾知名KOL呢？連我都看得到的問題，他們會看不到嗎？今晚多少人，就是為了這趟混帳事，受傷、食煙、被捕！//

2019 仲講陳雲 咩年代？
點解大家都做緊嘅嘢知道嘅嘢，要由佢吧口講出嚟？然後合理化自己要繼續捧一個態度咁自我中心嘅人？陳雲本人為咗2019呢場運動做咗啲咩？
三個問題，真心想問

班友最鐘意講
"收聲啦，佢講啲野大把人都有講啦"
但最搞笑既係既然好多人都咁講 但最後都仲係犯錯架WO
咁到底佢地係應該去驗一驗自己既智商先
定係去睇清楚陳雲FB先好呢

Ching堅有跟
好波

選舉近了
陳云又要狙擊泛民了
上幾個Post已露底

講真好撚認同佢屌留守者求救果part
早一個禮拜屌又屌過 講又講過晒
都一意孤行要守仲要屌番人轉頭
到前晚開始就叫全世界入去救佢地 邊個唔救就屌邊個
連救護消防唔救佢地都要屌埋一份
呢班仆街今晚害死咁撚多義人 到底個心安唔撚安樂

冇錯
明明大把人講
講到上場嘅手足全部係聽佢指示咁

追post啦

我睇完都呆左，但都係出左去

第一 算問題? 我可以答番你 2019 仲反陳雲 咩年代?
第二 "大家都做緊既野知道既野" 咁不如你答下我守理大係點黎
第三 做冷氣軍師 所以無資格發言? 咁你又做左乜野
唔該答番我3條問題

其實佢嘅大方向都啱嘅...

陳雲有話參選咩?
定係師兄你收到風

兩邊互拗冇意思啦
嗰位ching無謂起曬鋼

陳云根，主張軍事擴張主義及新殖民主義，Solomon Yue認證

"講到上場嘅手足全部係聽佢指示咁"
無人咁講WO對唔撚住
係聽晒佢指示就好啦一早贏撚左

燒山都講差唔多既野
你又叫佢燈神

邊個話佢狙擊=佢自已參選?
佢唔參選就唔狙擊?
大家欣賞下佢講過乜:

陳雲：連續三日都收到習先生特使的電話。急了。
我不急啊。我宣布了，不參選，不做官。請回吧。
我是出名不給機會人家將政治錯誤改過的。
政治錯誤的代價是死亡。沒有其他。上至元首，下至陳雲的同盟，舉凡犯了政治錯誤的，我都不給機會改過。因為，犯了政治錯誤，害的是眾生，不只是我陳雲一人。

你唔想反吞併大陸?
唔想殖民番大陸?
唔想支那狗做我地隻狗? 做我地二等公民?

選舉近了
泛民又水人出來被狗圍捕了
上幾個post已露底

萬能key

冇計 政治宣傳要講包裝
佢一日唔改吓啲形象語氣私怨性格
好難變做連登主流思想
當然手足係要理性啦
條友啱聽咪聽錯嘅咪唔聽囉

我只係同你講點解無人buy陳雲
無話佢無料
你話連登仔小學雞都得
但事實擺在眼前
陳雲係不受歡迎
想改變呢個事實既話, 並唔係要加強吹奏
而係搞好少少PR, 叫D信徒咪比人癡線既感覺, 低調做實事, 對光環少執著

本身係連登屌陳雲既post我都唔參與，但係剩係係度屌果啲連登仔來來去去都係問佢做過啲乜，屌佢爭credit，唔會提證據可以講到佢完全係無料到

成日先入為主好似個個都要你捧佢做國師咁，佢啲分析岩聽咪聽囉，佢開post 9up你覺得佢未食藥咪唔好理囉，咁撚大個人唔識分析架？定係呢度全部都填鴨中學雞？

你唔好咁撚on9啦
陳雲話撚左唔會再選喇
因為香港人唔撚識貨呀

因為其他人沈默奮鬥, 相比之下陳雲就顯得對光環有病態既執著, 令人反感

同埋要取決於佢既態度
如果你係惹人討厭既話, 你幾叻講野幾中都無人想聽
呢個就係事實

佢太唔穩定啦

Quote錯

WTF
你真心膠定乜撚野呀
唔識睇語境?
柒唔撚切咁

OK SORRY咁我屌錯人

好老實講，真係沉默奮鬥就唔會理佢拎唔拎credit

陳雲災難性pr都真係唔知點幫佢

係美國旗隊之前大把撚人做野啦，笑撚死人咩

我係絕對認同呢套
所以麻煩陳雲班人認真搞搞PR
咁先有人聽
而家陳雲被人討厭, 佢講咩都無人聽
首先可以推呢段野但唔落陳雲名
再慢慢變成共識先

云粉尚且會係twitter同Solomon解釋同否認返
而你就係度直認不諱

答你，唔想同中國有任何關係

下下都要理解完陳雲D PO
再重新用自己文字打番出黎好攰架大佬
但如果直接COPY又負皮如潮

利申
我係相信陳雲有料, 樓上講左陳雲對抗爭既大概流程, 我係絕對buy
但好多人同我一樣, 對佢既信徒真係極度反感
所以真係要搞搞PR

如果有AI有上帝視覺就話做到呢個神決定姐

唔想同中國有任何關係指緊既係中華人民共和國?
包唔包中國華夏文化?

佢神神化化唔夠穩定，有陣時指出問題，但冇出解決方法， 同埋自大容易樹敵，真係唔掂呢 雖然喺視點31嗰陣睇落正正常常，但平時睇佢facebook一時有傻傻地，一陣時又真正常常咁

能免則免

咁唔care credit
咪唔好提陳雲個名出黎淨係講內容囉
係真係有道理嘅話啲人實聽
你宜家咁樣做法係人都知你想點啦仲狡辯

無辦法啦大佬
你當連登小學雞又好咩都好
最緊要傳出去

唔洗重新評價佢啦，今次連登仔捧到天上有地下無，下次一句唔啱聽踩到佢變袋底泥
信嘅人咪會跟囉，唔信嘅人經過幾多次教訓都唔會跟
靜靜地贏就算

跟著陳雲，不大膽講一定蠃，但一定唔會害你。

認真，其實陳雲講中嗰啲大家真係諗唔到咩
大家都識講be water be smart
但有人真係實踐到咩
連登成日吹乜風就俾人帶住走
大家其實冷靜少少去睇呢啲post都睇得出邊啲係有用既意見，邊啲係亂噏，甚至係五毛、鬼
真係好氣憤見到啲人亂咁信啲資訊、對策
唔好覺得乜都要試就唔理可唔可行
諗吓後果，諗吓limitation，諗吓對方會點駁到自己
唔係要十全十美，但都唔好咁漏洞百出啦

咁唔用繁體字？
用咩語言
唔過新年中秋端午？
捨棄所有自己文化同傳統？
咁我恭喜你 你已經係共諜 因為你做緊既文化破壞同共匪一樣

講緊舉美國旗，有班人仲唔比人舉添

其實乜撚野係攞credit攞功勞，d文係佢寫點解要遮佢名？

試過啦
前大學教授名義開d po大把過千正皮
但估唔到連登仔咁想食霸王餐姐

請停止討論此人
仲開大量post
好柒煩

真wo

咁你死左咪一了百了唔煩囉

因為好明顯落左佢個名就自動無人睇
寫篇野出黎都係要人睇姐

你呢? 食左藥未

死撚開啦，陳雲又平反，咁熱狗又可以平反、國難又平反，咁幾時到幣少、火燎森、ming仔、达狗平反？

陳雲：圍捕是為了圍觀，圍觀是為了圍捕。越多圍捕，越多圍觀。越多圍觀，越多圍捕。大家現在什麼都不做，理工就可以解圍。那只是個暗共發起的義士誘捕器和大型示威生成器而已。
沒人理會，do nothing，衙差散去. Then nothing will happen.
——智力閱讀門檻：IQ170.

佢係句智力門檻你睇唔順眼姐，有邊句講錯，今日外面拉既人仲外過理工入面既人，結果論今日的確係大敗，d撚人講勇武走晒就得，我屌晒你地啦，比人拉個班和理非唔係人呀？下次邊有人敢黎呀，我勇武又寫係個頭話比你知呀？

不能免則不用免。況且香港有自己嘅一套文化，中西合壁，講咩中國文化就係香港所有文化？

咁我恭喜你 你已經係共諜 因為你想人死既行為同警犬一樣

香港既文化就係傳統既華夏文化 再結合英治制度
反而呢家上面果班共匪先係比北方胡族污染晒

好on9 你提出既捨棄自身文化先至係cls
我又問番你丫 你想唔想黑警死 你地都想啦 咁我想人死既行為同你地一樣又點會係共諜呀搞笑咩

從來呢類政府評論人 啱聽既就採用 唔啱聽既當無聽過，係佢叫香港人打國際牌 高明
但佢叫polyu入面既人分散逃走，錯判形勢 好危險
所以佢有用既資料 但有無用既野 要個行量

叫人分散突圍點樣錯判法?
大把人真係突圍走到WO
當然唔撚計中午係正門大搖大擺沖出黎果班腦殘啦
其他肯用腦搵一搵路線既好多都走晒

忠言逆耳
但佢真有料...

你既方舟論 係行唔撚通
知唔知點解?因為全世界都有支那移民
你走到去邊?
依家係講緊因人廢言既嚴重性

本身將評論家同行動小組相提並論就係一件好蠢既事情

行動小組eg 攬少巴,屠龍 呢D根本唔可以出名,因為會冇左"element of surprise ",同FBI一樣,你知佢存在,但你唔知佢點運作,匿名度對做事既人黎講太重要

評論家最多講理論,知名務求 更多人知道理論,要出名有咩問題?
更何況, 攞CREDIT對所有人有咩影響?怕佢會變成大台?

有D問題一定要自問先,答案自然會出黎

作為反雲撚
你聽我講
你上面既流程係堅work, 如果有人聽既話
陳雲講野有幾啱都好
一落名就自動被人反
你唔洗諗
我勸你地而家開始講野真係唔落名好過

下午走三次都走唔到，捉左十幾個，係分散咁走

覺得唔一定要跟哂佢 但接受多啲唔同嘅建議係現時需要嘅
陳雲講嘢係好唔啱聽 但都有参考價值
已經犧牲咗好多手足
連登唔可以一味盲反 要團結最後先可以贏!

全世界都有曱甴有屎有疾病，所以我方舟計劃唔得？

評論家都要有理有哲，借用評論家身份蠱惑人心，做教主，求著數，R利益，DLLM同做傳銷有咩分別，咪撚再係老子面前混淆視聽

同時亦都有過百人靠搵路突圍走到
起碼呢樣野救到果百幾位手足先
同埋請問邊度危險? 黑警有無向突圍既人開槍掃射?

佢講嘅嘢 大把人有講過 講得好幾十倍都有
而撇除其他嘢唔講 佢係分化撚呀 信佢講嘅嘢 即係食毒藥然後換2塊薯片呀屌
同埋佢無撚做過任何實際嘅行動去幫呢幫運動呀 屌
咁撚清楚嘅嘢都要講

哇好撚清楚呀你講D野
咁麻煩比下例子講下邊D大把人講過佢講既野啦 同埋點好法?
重點係要早過陳雲講wo
證據plz 唔好諗住自己鳩UP就當秘笈
咁既話我話你條女晚晚幫我含撚比我中出都得啦

唔啦
錯左又話未食藥
乜都可以兜到
我真係高攀唔到佢d金石良言
靜靜地有個位俾佢9up就算
唔洗吹奏

真係on9仔
屌你老母都費撚事
講到你爸爸陳雲咁撚勁 點知一個例子都無 比我講中又叫我返我比例子轉頭
多謝你出黎獻醜 陳雲信徒質素可見一斑

咁第一批舉美國旗既係咪HKAA先
答我啦柒撚屌仔
你咁樣扭曲事實真係無得討論

我邊撚度有話佢勁
你自己講撚到大把人都有講過wo 叫你比下例子應該唔難呀
點解好似要你去死咁撚樣姐
你件腦殘弱智仔
多謝你出黎柒呀真係 反雲質素可見一斑啦
講左大半日講到似層層原來係鳩UP既

方舟計劃,係天真
倪匡有講過,但結果有冇人做? 有,都移左民
講得好聽就方舟,實際同難民無分別
唔係一個特別既想法,全世界尤其第三世界一直有人做緊
你要知道中國係有間諜安插係世界有華人既地方
監控係非常容易既事,特別一大批人移居去同一個地方
台灣,你知道國民黨串通共產黨想搞一國兩制?有國民黨就預比佢賣
美國,你自己都講,人身安全成問題,而且人地都有其他非法移民要搞,唔係你話去就去到,可以做到既係技術移民
歐洲, 佢地依家奶緊共,係中共債仔, 有機會嗎?

老子?你香港人? 邊個話評論家一定要有理有哲,最重要係聽眾肯唔肯去思考,咬文嚼字理解理論,得出自己既見解,從而辯論,最後辯出真理

因人廢言,因為你對人有偏見而無視佢既意見
我冇大道理,只求你令我明白 你既計劃如何係以上問題之下仍然行得通?

打算將話題扯到去邊
屌緊你班教主蠱惑心人，誤導無知婦孺成為信徒，求著數，R利益，DLLM同做傳銷有咩分別，咪撚再係老子面前混淆視聽

唔係幫佢
但連登近來越來越唔鍾意聽真話
個個要講反話先肯聽

銀耳就唔聽既人
你想以後聽到難聽既妙計 定係悅耳既流料

求著數R利益
係少量信徒入面可以R到幾撚多利益呀
陳雲真係蠢 我係佢就靠住哥廷根大學博士個名 乖乖地唔咁多嗲 係大學做教授加上報紙專欄 輕鬆月入六位數字
唔撚洗好似呢家咁賣下戰鬥碗賺果一百幾十仲要比人屌R利益
你講出黎果下唔笑先好野

點解你會覺得有勝利方程式

仲盲撐、不斷吹奏，你慳D 洗啦
我菲律賓國力大學、林肯大學phd，月球人添啦，on99

收皮啦，條國師專門分化
2014到梁義士都仲分化緊大家

熱普城餘孽唔好再為禍人間

下 乜你唔知陳雲係香港中文大學英文系畢業 德國名校哥廷根大學博士?
我講緊事實 請問如何盲撐吹奏? 佢本身係嶺大做教授都係事實
姐係我講水0度會變冰又係吹奏緊D水呀?
哇你唔撚好再高智D
自稱老子真係笑撚死人
仲有面話我on9 我點睇都係你腦殘白痴仔啦

邊撚位梁義士呀?
你講梁繼平? 佢事後都認撚左果晚除罩叫大家留守係錯架啦
佢呢個舉動係會害撚死當晚係政總入面既人
點解唔撚屌得佢?
佢差D害死晒果晚既手足就得 但人地屌柒佢就唔得?
你都幾撚惡架WO

我梗係知
我咪其中一個
講到拎住兩條路就有籌碼係手同政府傾
2014佢哋係咪瞓咗79日
叫佢哋唔好咁天真，佢又會話返你大學戰略價值比金鐘大好多
個個以為自己諸葛亮
雖然我知依家翻屌無用
不推post講埋今晚唔講

又係熱普城餘孽深夜出黎吠，blocked

總之邊個罵泛民都係分化架啦
對自己就不分化
其他人有意者就話人分化，痴線佬

有意見*

信相反燒山好過。。。

呢頭叫人唔好因人廢言，果頭就用一兩個學位名銜無限吹奏，你係吹奏，而且信徒式吹奏

講成世講套城邦論無實踐價值，繼而妄稱國師結果預言每每落空，燈神之名與燒山齊名，最後導人迷信怪力亂神亂up24，枉你有博士名銜咪為名為利瘋言瘋語最終兩邊不是人

你可以講城邦論如何無實踐價值?

算吧啦 係連登 撐陳雲=分化
又唔諗下泛民係咪抵屌 到今日仲講緊血價票償呀 一句不分化就大撚晒
陳雲講中又話大把人講過
G20舉美國旗
抗爭舉旗+twitter煲大
流水社運 放棄陣地戰
唔講喇 再講就比人話分化 要食藥

根本係陳述多於實踐。因為特區地位便可成城邦，一句呀媽係女人就岩，所以係女人就可以成為港女了。中間過程流於幻想、空洞過科幻小說。

如何陳述多於實踐?

人答你又訓，訓覺你又問！
咪答左你「過程流於幻想」囉！
即係將所有美好情節、有利條件引入所謂城邦論，無實際具體策略應對老共呀。

例子?
例如點樣既 所有美好情節、有利條件?

吹奏癲佬對我地無好處
拉

次次加個「如何」、「例子」當反駁，
真係十足幾個月未出維穩費嘅5毛、浪費時間

冇大台 人人靠自己做決定咪令emotion 主導
冇人會願意放棄poly 手足

再例如圍狗屋 有手足被咬 去support 令更多手足被咬

大台唔一定係一個個人
但場運動再落去一定要有某種機制去做到呢啲冇人會願意做既決定

簡單係因為你比唔到實質既例子
要人認同,唔係你話係就係
講唔出理由,就鬧人異端
同你所講既五毛有咩分別?

咁樣既態度同你所憎惡既迷信怪力亂神亂up24有咩分別?
然後你回避答我想要既答案,咁我咪繼續問你

同垃圾既記者會班垃圾既反應一樣

對住你d狂熱信徒，
答到你1+1=2咁仔細
你咪又係問如何1+1=2，
有咩1+1=2例子，無限追問如何、例子

拉

第一個舉旗等於第一個做啊？訓醒未？
AA班撚樣搶著出來講野又講得柒都未計

分散走未係最好方案呢

太難啦，個形象太根深蒂固

迷雲黨又上水傳教

全世界叫人去守中大定理大，得陳雲屌鳩你守城
依家見到有乜後果啦
千其唔好信陳雲呀
大家返返去守城啦屌你gogogo

一個神棍斷斷唔會將事件說得那麼死的
街邊算命都唔會同你講邊一樣對邊一樣錯
佢地最多只會講天機不可「XX..」「明就明，唔明就唔明」呢D無梭兩可既廢話
咁樣講野實唔會有破綻，因為總會阿叻上身兩邊都岩
最重要想像空間。
屌，但係係咁屑人唔咁樣，自己唔落場睇下狀況。咁講到可以POLY挖隊道有人可以直升機吊走D人都得啦

yes放鬆下

一個國家、一個民族，經歷咗幾千年都係行緊建制、帝制，好心就唔好拎出嚟J啦
放係古巴比倫文化個file隔離，得閒比歷史學家拎出嚟研究下咪算囉

*好心就唔好拎佢套文化出嚟J啦

絕對唔係表達既問題 佢私怨分化入骨

評價？喔，哈

即係一份馬經, 場場佢都貼齊咁多隻
咁佢緊有隻中嫁,你認為呢份馬經有冇用?

咁係上面班人嘅事
唔覺得有文化歷史關係就唔可以獨立
同獨立左就要放棄哂d文化歷史

冇架佢嘅形象要搞pr我諗到2047都未必將連登仔對佢嘅套板印象改到

唯有用前大學教授去幫佢開post咋

連登仔「唔聽 、唔睇，總之佢係痴線佬」
換個泛民，標題講同一樣野

連登仔「真香」

守陣地個啲仆街連登軍師 希望你昨晚有出去救人

突破盲腸

似馬評家多啲

香你老母咩 蝗狗

阿媽是女人

打同一篇差唔多嘅嘢出嚟
唔好用佢名義咪得
事實有人定咗佢形

copy from上面嘅巴打

講晒架喇師兄 自己無睇人FB唔好話無
1.堅持流水社運原則 否則大批勇武和理非被捕
2.唔好再落入泛民吹大雞圈套 總之都係減少被圍捕
3.陳雲係支持各區快閃裝修 打擊紅色資本
其餘就要各位耐心等待特朗普做事
等貿易戰令中國跪低後就會簽署香港民主及人權法案 確保香港普選
然後之後既事就緊係由新上任政府清算今次事件入面既高官同黑警

阿媽係女人？不知幾多人之前仲好buy泛民啲預約被捕
覺得佢地真係做到野
幾次集會啦啵

快閃係共識 然而好遺憾地告訴你連登有啲軍師叫人守陣地守學校

即係唔係要捧神，但希望所有人唔好一嚟就負皮，然之後鬥氣咁向佢相反方向行，今次教訓太大喇

兩者都係
所以出事,一定吵大架

吹大雞just for和理非遊行囉
同埋3
唔只係雲伯 全世界諗清楚自己嘅路線都要知exactly點實行

咪係, 啲傻鳩自己諗唔通, 就覺得陳雲好有料

但我自己無睇陳雲廢 up
都係得出類似既睇法

根本 用下腦都知既方向係咁, 但啲傻仔就盲目造神
仲要係「鍵盤假神」

乜9都比班信徒trademark哂
佢地只係想令人肯交比雲伯做大台
雲伯由day1已經係想做大台 玩自上而下 愚民

唔應同佢大部分觀點，亦唔需要你叫我重新評價佢，
唔好再打嚟啦多謝。

冇人要鬥氣同佢行相反方向呀，因為除咗信徒冇人睇佢呀
或者你真係覺得我哋會鬥氣嘅，咪唔好post佢啲文上連登囉，唔知陳云根點行嘅我哋咪唔會行相反方向

幾句就講完點解罷工唔work，問題核心唔係香港人自私或者手停口停，而係玩冇大台戰略就唔好妄想可以用呢類總動員戰術。

補充少少呢3點既背景講點解明明好有道理都比人憎

1. 佢係絕對堅持be water原則, 所以當有人守城陣地, 佢亦主張唔救, 即係要將be water極致咁發揮, 所以令人覺得佢無情

2. 佢認為泛民吹大雞時用浪漫化修辭令人失去理智, eg制我城/再無退路/雷霆救兵/鄧寇克etc , 但打仗唔係浪漫, 你出去係有死既可能（ps 呢點再深入少少就係佢認為泛民係「惡」, 即係為選票, 而唔係蠢）所以講野係非常理性, 嘲笑浪漫化, 比人覺得佢惡蠢

3. 冇野補充

Well said. 我覺得佢民俗嘢係畀冇腦藍絲睇
淨係睇用腦啲嘢咪得囉！

叫人罷工D人完全冇諗過罷工有咩用

而家嘅被罷工實際上只能令社會地位較低嘅人番唔到工，中層上層真係絲毫不受影響

講真點解醫護唔罷工就大家諒解，做地盤/日薪工大家就唔體諒呢